[I/A] King’s Raid #109 已確定台服為原廠直營且版本全球同步

已確定台服為原廠直營
版本全球同步
但未知幾時出

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

新玩留名

到時去嘴班台仔

買左個維多利亞pack, 今日係random專, 中左蛋妹

台英名對照：

凱瑟 = Kasel
芙萊兒 = Frey
克麗歐 = Cleo
羅伊 = Roi
愛紗 = Aisha
卡爾洛 = Kaulah
露娜 = Luna
愛比絲 = Epis

去巴哈老點班台仔

中蛋妹

本身已經有, 而家多粒星咁解
而且我無練蛋妹

Btw上面d譯名好柒

升星放住先，話唔定遲下出隻魔攻仔仔你好鍾意咁你就會玩魔隊

theo我有升呀,下隻就係升佢

中左THEO

Ban List一定水蛇春咁長

多謝洋介課長

有得交換就好

而家3星專囉THEO
睇下有無心升高D鳥

我想要波女BB對波

今次實輕鬆5星

唔驚呀今次
又唔係CP 鍾意吸血鬼同埋teemo

我什麼都不怕

之前中左天使專想買佢
點知我朋友一望就話隻野咁柒 身體比例唔岩
之後我望望下都覺得佢個模組真係幾怪 之後買左波女BB

16日張random
玩過200日 最歐今次

中左viska
升2星爆左,好彩補多把就ok

天使等SKIN修正

原來你都有買

後悔緊

歐洲達人

算啦佢俾多60粒LUA TOKEN, 咁樣個心好過D

刷巴，今日女槍溝唔溝

到時找卡數喊出黎

尼祿巴打多兩個字就停 聽日再打

如果3星卷揀番有既角色會俾咩你

有冇通頂bd

wa 屌

早抖雪月巴 聽日見

雞水咁多

聽日見

我淘寶卡課所以還好, 直接用人仔俾咁

有無計過總共用咗幾多

對上一次計係7XXX人仔, 我估而家已經1W人仔

換左ut比 愛比絲 s3 -1魔真係好勁,唔會再卡s1 s2

巨課洋介

柒到差啲認唔到

泳裝大奶真係正撚到

有冇得直接del走s3

個名同個形象好唔夾

以為啲咩慈善機構

奧比斯個friend

開新ser個名叫Taiwan 俾班大陸佬屌死

練完女女魔隊突然覺得d仔好型棍

15日自選UW卷
如果我隊野Aisha + 蛋妹 + 奶 + 坦
全部都未有UW 應該Pick比Aisha定蛋妹

Dps優先

DPS優先
但係你有愛要練Aisha? Aisha除左打wb1 ok之外其他都唔夠其他角勁

唔好再出仔啦屌

所有勁既都係仔，無勁囡囡真心想棄

我屌
今朝十抽出左個Reina UT, 拆左剛好夠1000碎片, 準備合個Gladi UT
點撚知禁錯左個隨機UT

大陸GOOGLE又上唔到
FACEBOOOK又上唔到
點樣玩 ?
每次都要VPN

最後開左咩

Kaulah 雖然佢既UT係唔錯, 但係依幾日先練左隻MAY準備換走佢

中Luna專

好似好多人買左新既pack

諗緊跟唔跟巴打買淘寶ITUNE卡

十抽模擬器
幾好玩

新坦全攻裝用公廁專無插rune個dmg好似都仲可以接受，唔知連專滿攻rune會點

Bd召喚

琴日洋介巴講完都心郁郁

距離養生Mode又近一步

個模擬器機率太高

想升T嘅咁多位記得忍手到今晚12點
有半價優惠省好多

一係一早升咗一係仲未溝到

課金升? 唔明

一樣呀

冇咩幫助
唔等

淨化50% discount

新手搞option無哂錢

玩住亞服等台服

等台服把鬼咩 反正直營既話一定有得轉中文

同埋已經慣左用英文 咩愛比絲真係不了

台伏不了

我冇所謂丫, 但我圍內班FD一定係玩台服

玩開日文驚識少少50音睇得明就算了
台伏咩驚都好 啲玩家質素低到

-1

名呢

依家開

打多場1秒GR入嚟

除褲巴召喚，開左場

CC Resist 係唔係有上限
我見640得52.幾%

我做主場唔知會唔會彈
平時單機開

應該同PEN一樣有CURVE

玩亞服都可以轉中文，唔明點解玩台服 貪佢可以同台仔咀炮咩

不過我諗都好夠
打wb食炮隻琴女都仲唱到

唔溝

留名等台伏

貪佢可以同台好咀

日服70bd召喚

配粒2星擋cc artifact
幾場黑龍都唔見有斷
好似唔錯

你地有冇彈?

無啦啦LOSE嘅

今次肥撚死你

打贏咗當LOSE

又NYX?

咩事退

冇NYX

佢有個POOL有隻角描述錯誤
結果逼住全部人抽過幾多退返幾多

Bit緊

打完條龍load左陣，我都以為彈

我望都冇望過

痴撚線

like左未呀?

無所謂啦，官方鍾意做幾多就做幾多

48HR
其實已經夠鐘

好似仲要加埋TWITTER

賤巴我彈左，你add我入黎 fd list搵唔到

我見冇晒人嘅

我重開個NOX先

你爆好友

我add左你

我食飯掛住先

好，除褲巴召喚

係度 我宜家入

已
諗緊好唔好拎走frey同morrah換入公會女同oddy/theo二揀一

邀我得唔得 我入唔到

我好似add左你好友

你俾多次個id 我

Shinggg

我訓陣先，彈左晏少少再打

好

新坦好似麻麻

好想返工都可以掛機
有冇啲手提電腦係夠輕巧又夠run模擬器

點解唔遠端屋企電腦

lenovo是但買部平既都夠啦

公司唔比掛 我都係

TEAMVIEWER吧

我連帶notebook返公司都唔知 唔知wifi密碼

公司中間夾隻firewall禁teamviewer已經冇用

電話咪有囉點會冇用
除非你公司連電話都唔畀用

用data都得

我以為你地講緊用死公司條上網線

-----------------------------------
ALERT!!
[Aisha Like Event has ended]
48 hours has passed.

[Result]
- Global Facebook Likes: 9312
- Japan Tweeter RT: 1303
- Total Likes: 10615
- Reward: Special Item Summon x10 (x2)

Thank you for your participation

無專武券

20抽>專武券

咪好囉

廿抽好過Random UW卷(好似係)

唔知今日派唔派到

兩次十抽都好過隨機UW啦

有咁高機率出好野咩
果玩過首廿抽
好伏咁

儲埋等活動一野射落去
又有機會中UT
同埋而家UW唔值錢(好似係)

唔係會20抽+專武劵咩

唔係

如果會再有archer up就好了

CUW無限UP

Na有人打到bd95

係咪又係shietz佢地

係

依家開緊台打96

係咪比bixbae carry緊

仲有diablo

on9 diablo loh第一日用macro上第一

日伏bd有無人

想請問係唔係有T -50%$ event ? 幾時?

12號

用arch打唔贏miri meta

1點即刻t5 mitra

有冇日伏bd

還好啦，由玩開始計到而家喎

多謝課長

有冇亞服bd

哇等台服先

Thz.

同埋我想問下呢排公會Guild raid 好似打得快左??

點解等台服

push

刷巴個帳啲公會裝真係勁易整

一諗到口嘈夜嘈就

台服除左食花生之外諗唔到有咩用途

我一件都未有

Orb就橙啲，一粒3屬都無，洗唔到

未有都打到咁高

好快有啦

無記錯計埋依件好似先兩件，一樣有排儲

有嘅應該可以天元突破

有兩件待洗

之後一頂帽

哇
果頂死人帽都俾你地玩到4星
真係痴撚線公司

1上2食0 1次上
2上3食0 1次上
3上4食1 1次上

湯大師真係唔係講笑

係專你話幾好呢

我啲gr裝耳環又係一粒3屬都無

已派

諗緊抽唔抽落新pool

可唔可以用專同你換公會裝

OK，May姐前面等

送咗10粒token

新坦新補都係唔睇好

掉咗落咸水海

起碼有UT

抽到CROW UT, 係咪要買隻番黎玩下

用May姐好過用新補

可以，但記得佢哋裝唔使攻速

諗唔到貓弓有咩用

allin mechanic抽強妹ut

Requina uw 發情狗uw 1懷表

我就真係ALL IN新池 出全垃圾
當拎佢10TOKEN算

中左rodina uw 同cuw

我想好想要強妹UT

cuw依啲唔使講啦

刷巴原來仲有

強妹ut 好野

屌你老母閪

唔係講笑，新英池真係化糞池嚟

Btw今次要入inventory 開卷
差d直接用左石抽

唔係啊 有幾隻都有用啊

計埋差唔多10抽淨係閃cw

依件野好耐之前已經有，不過印象中好似係洗爛左

我已經洗爛咗好多件

20連又無閃

無爛到，上次更新Re晒
但睇你練唔練新槍，唔練就洗穿透做Crit DMG

洗爛嘅定義係咩

RIP

洗到件裝爆左

下，連洗左既屬都re番
咁痴線 咁應該有好幾件裝翻生左喎
因為有幾件係戇尻手快洗錯屬
新槍無uwut係手
有既話都可以考慮下既

下次98%

有幾件本身3屬，不過果時唔知衰手快定未訓醒洗撚錯左個醒屬走
又有d係洗到1600都洗唔岩放置左係度

係
以前啲洗出嚟嘅4屬變晒做原生4屬
咁留住唔洗等你搞

哇
真係仆你個街咯
好多件裝翻生

屌 500碎

湯巴得閒就幫我抽埋果兩張10抽啦

抽咩池

點解個pool 4女2仔都可以連續兩把都係仔
係咪俾佢讀倒我心

新池係咪有up
定係博1% Rio ut
你話事啦

EZEKIEL 唔好咩?

我都想碎左把1星發情狗uw

新池有UP
你有無新英想玩先

哇我好興奮呀 我好興奮呀 我好興奮呀

我都有把1星係到，但係諗唔到升唔升

有J咪唔好，佢係女我實抽爆佢

無留意新英
剩係知道新男槍op
唉，是旦啦，又唔係多卷，得果兩張咪掉曬佢落新池算囉

我想放棄隻THEO練EZEKIEL 好喇型

機率上係歐咗，咁Q多個面具都可以出一樣

唔係話廢
但上唔到神枱

收到

好乸型

我一向都係歐洲入面既非洲王

我仲意 隻英有D似以前玩艾爾之光果隻雷文

閃咗一嘢

巴打邊度鄉下，仲意

唔仲意女角, 我都懷疑自己既取向係咪有問題

我唔係咁意思
係仲同鍾字兩個音嚟，點解會用仲意而唔係鍾意

掏龍高手

同洋介巴一樣口味

果枝乜水黎

日服係咪未派
定係我無LIKE到所以無份

我淨係玩女女

唔好碎錯就得

貓弓UT

以前玩SMS用慣左呢個字, 你唔提我我都唔知原來錯字

人人有份的，應該日服未派啫
上次都係遲咗派

屌喎，正野黎

日服慢半日

嚇死 唔該哂

WB2同公會王佢拎3 SSS

中意都唔算錯 點解會打仲

呢支野我留左一支 已經消滅左兩支
我UT全部都係一隻角留一把就算

我口味係青年同大隻仔
以西結呢個類型反而麻麻地

兩抽得魅魔UT

依支嘢升星真係無乜用

Same with 洋介巴

騙徙手法層出不窮

愛比絲呀

我仲意D 好邪同好癲果D 女角淨係仲意大姐FEEL

係時候起隻5星玩下

你哋三個三劍俠

屌 又錯字SOR9 鐘意鐘意鐘意鐘意鐘意鐘意鐘意鐘意鐘意鐘意 罰自己抄

MSN年代用到依家係好難改嘅
BTW Ezekiel發情嗰時真係啱晒你口味

高手巴係直扮攣

nyx同bau大波波好鬼正

中伏

Crow係咪唔啱你口味
Feel到就出泳裝

話說我地３會今個星期係咪要開３次hard？今日星期三咋喎

好想奶鳩gladi堆腹肌

要睇下衫下係咪都係大隻仔
而家有衫外型就...可以既

那夠分

其實係鍾
唔係鐘

有班人2人ON一次又唔用體
點會夠分

2日

啲評價都唔多可信既

因為初入坑度度都冇嘢送

今日有20連你抽

佢都無講過台服開服有嘢送

20抽
3CUW

多數都有嘅

依啲活動多數要係活動前有開AC嘅人先有收到，好似係

上次LIKE活動 新AC都有

等400日event

之前LIKE活動都唔會拎得一樣嘢
V社變咗啦

不過都係個句啦，有朋友同你一齊玩台服咪開下荒囉，無既話都係玩返亞服日服搵人carry會快啲

有隨機劵都執到

唔知有無心hea到400日

400日過左好耐啦啵

冇EVENT HEA 送

點解我收唔到果兩次十連既?

100日個event真係不得了, 每人一張自選UW
200日300日全部都係送隨機

因為日服遲半日

明白

佛心不再

你地講果D我全部都冇經歷過

又記起朝早件柒事... 夠1000碎片點撚知合左隨機UT

但你已經排過WB TOP10

錢是原罪

過去就讓它過去 曾經畢竟只是曾經

如果MAY 入WB1
頂唔頂到毒奶個位

點解唔用毒奶+MAY

有冇人試過

因為我得獸奶
MAY下星期就溝到
有6000石諗緊買咩人

公會妹無專可以用住公廁專先

其實係咪一定要連專

點解會咁

9層VS5層
差唔多一個DOUBLE

98%失敗

吸血鬼真係好癲

獸奶有SKIN
我隻ACC新手個張卷都換左俾佢

入物隊要點s3 dark

0課都有得買月卡鳥

Ez唔算青年咩

又3小俠又艾爾
不過我最鍾意都係closers

4萬7石
湯巴等20連活動?

都算既，但我指既青年係theo個隻

幾萬石都唔知夠唔夠你哋抽次活動
我0課死儲爛儲咋，諗住儲到忍唔住然後射晒落海

全部都係假希望
我剩係想要番THEO/刀女嘅野

twink

無UP 20抽有專已經算歐，只係中唔到你想要嘅

日服收到了

結果如何

乜都冇

我麻麻地ＥＭＯ

兩次十連RIP
Btw高星公廁專會唔會好用過低星專
Scarlet把專廢到

諗緊mitra ut 1*定gladi 1*好 有無巴打分析下

7-9 normal 求 carry
ID 元顏決

沖呀

兩次十連!

話說個event package抵唔抵買?
連送15日野果個

而家隊伍Cluase+Theo+飛刀+獸奶
手頭上嘅UW有 Demia+Ezekiel+Clause+Arch+Naila+Luna
基本上以上UW嘅角色都無咩興趣玩
如果想入SONIA 係咪最好拆Eze+Cluase+Naila+Luna?
求指點

原來你亞服

廿抽咁就射左落海

+1

點解你有?

升UT咁離地冇乜人答到你喎

全世界都有,點解你冇

Clause可以留既

㨎隻英已經要等勁耐 連0*專都要等一個double

Like活動送嗰兩張10抽劵要打開佢，裡面分別有10粒Lua's Token+2張10抽劵

分身每日單抽中第3把冰法ut(已碎
20抽乜都無

正身40抽中第2把roi ut 同tanya uw 齊齊升1星

今次個up真心伏
六個十連冇專 冇ut
之前出ut抽一樣次數都兩專一ut

長命驚真係唔使急，反正你點急都唔會夠班大佬嚟，不如慢慢玩
到你溝到+拎到專嘅時候又會有下一隻你溝+拎專

想知邊隻1*勁d

男槍, 不過最好刷左9% ATK 同18% CRIT DMG 再升星

MAY冇專直頭喊出黎

難d 我零課廢薯黎

好快有消石活動，5萬NPC專武劵

等6星期好過啦
5萬石

諗緊係咪要升雙拳王做amp，用公廁專

10萬ut卷

儲定禮物等金庫隻npc坦

睇到了，謝謝

同埋得10粒係買 daily ruby one 3個月
?

-6

Dear Raiders
This is GM Orvel

Did you receive the special gift from Aisha? XD

We are really thankful that you’ve shown a lot of interests and supports through the event!

As we mentioned through a notice before, we felt really bad about too frequent maintenance
and patches recently.

So, as compensation, we have upgraded the reward from [Special Item Summon x10 (x2)]
to a package that includes ‘Lua’s Token’.

We hope you enjoy the game.

Thank you
GM Orvel

中左卡法UT
買唔買隻返嚟玩下好

歐洲G依排淨係識曬

好想要

新坑 抽哂果廿抽咩英都冇是咪等登入卷

有鬼用咩，件法師衫2星洗咗好多次都洗唔走個pen

屌你 cuw可唔可以唔好再閃
閃左4下 我坐左4次過山車 落山個隻

如果你拎佢當AMP咁就不鳥，依家有太多英可以取替到佢
DPS都可以一戰嘅，但要高星專，如果係WB1嘅話應該都係吸血鬼最強
推圖嘅話其實是但一隻DPS都OK
都係嗰句，有愛咪去，但升完唔好後悔
利申：已T5，但低星專+無UT，所以未感受到佢3技威力

你咪留一條，Crit差一條半條影響不大掛

英唔是用抽的，你抽係抽佢哋UW同UT
英只能用劵換/新英只能用石買

V社表示：唔得，就係要畀啲假希望你哋

畀啲垃圾我當我垃圾站呀

T5左隻光法，兩隻都AOE DPS好似撞撞地
都係升左隻血法同Theo先
Amp係咪都係蛋妹MAY公會法毒奶?

新手目前打到5圖，送果2次十連會唔會儲住先，到圖7先開比較好？唔中專都中下T7 武。。。定冇分別？

卡法得一招AOE
但12技好多用途
光法狗都唔屌

蛋妹有四星專用

你fd係咪同依條友鬥緊

may姐同公會娘二揀一既話溝邊隻好

老屎忽MAY姐應該好多材料整禮物

冇賣到既話

我無留到啦，如果有我洗鬼二揀一咩

MAY姐係咪可以完全代替到獸人?

同埋我想知呢招 點左dark既話係咪暈12秒 ?

賺錢大法係咪仲有效？
升T3唔夠錢

你連升T3都唔夠錢仲點樣賺錢大法

打個本錢返黎，大約要幾多

個本夠你升T3
你望下第一頁

果隻光盾有食評未

幾大波咁囉

個比例柒柒地咁囉

幾緊

睇睇下又好似幾好玩添

我估唔會 等有玩may既解答

是日身高

點追呀

中左琴女專武 隻英如何

無課更加追唔到

唔係幾掂 等buff

又係輸30場既時候

其實唔差囉

琴女應該今批英最好用個隻

野生的練爸又出現了

都幾一面倒

可能隔籬飯香 因為我無佢所以覺得好用

我就無買shea買咗光盾 等緊專武再試試佢

準備打龍果陣明明個DECK有位 一擺隻英就彈走 有冇人試過

中BUG,有隻你睇唔到

其實可能3隻都係垃圾

唔出奇

男槍用得過
其他兩隻就

男鎗我會升返舊果隻, 不過inn仲未見過

等緊下星期WB2試試crow
啲stacks有得俾人dispel 打gr個陣笑左出黎

Reddit一面倒讚Shea靚

識貨

唯一缺點

話說佢啲stack唔係疊係對方身上架咩

GR尾王好似可以自解BUFF

3王同4王

用送個兩張十抽卷
中左Aselica uw
隻野有咩評價

等人開發中

開發完同我地講

有專有ut 自己用黎pve 普普通通過得去咁

Shea暫時咁樣
有冇人有建議

啲裝臨時求其砌

我自己就冇點第4招技 同埋點左減全體CD

我都有糾結過減CD好定係敵人增傷好
可能又要等Reddit數學家表演

其實隻野d perk好自由 拎黎打龍點增傷就快D
打WB 又可以點減CD

新手想問幾個問題

角色: 5星魅魔，5星烏鴉，4星大奶，4星男盾，5星飛刀
資源: 有6000石
UW: LUNA
UT: 飛刀
今日抽到把奇襲之XXXX(1LV,刺客專用,攻,HP,物防魔防 全+4%)
而家主線打到第6章唔夠打
我想問下而家應該買邊個角色同埋升5星既次序係咩?
同埋應該抽邊個POOL既專武好?

THANKS

唔夠打因為你LV低/裝問題
你買咩人抽咩UW都係冇用

跟主線解會送專武碎，專武俾dps>sup dps>坦/補
啲卷除非你會課金，如果唔係就等有up先抽

升下lv同裝就解到，係去到hell先會卡卡地

LOH輸30埸只係岩岩夠買UT 買唔到Fragments?

一個禮拜輸晒都有4200分，好似係

輸30場/day x 20point = 600points/day
600 x 7days = 4200points/week
係咪咁計

Hero's Inn 係咪其實全部英都會有機出(NPC英/新出未夠12星期既英)外?

Yes

係 最新個批同NPC都冇

不過放心
你一定會入地精矮人獸人loop

次次溝完都彈隻地精
食我一日

所以係無倍既時候的起心肝溝撚咗佢

好似又有D道理

400日送自選UT

我Inn差Miri一隻女未溝到手
成個星期UP浪費晒

我今年年尾先夠400日

我先得個2百幾日

岩岩先15日 仲未升到80

隨機UT

你講起先記得自選UT係藍色

有冇打龍

你開我入嚟掛

你開邀我

你開啦

我開緊GAME

等你開完GAME再邀我

好似爭埋單咁

其實我都唔記得大家咩ID

今次你既，下次到我

BD-1

訓位侵唔侵

條BD 70嚟
你自己揀LV
我沖涼先

Redbe4N
自入

又有得訓 唔洗再刷1-8住

日服70BD開團

1

新手日服
想問下 Ezekiel 有無用
岩岩送20抽, 抽中佢UW 同 UT
係唔係迫我用6000鑽買佢

-1-1!

食埋飯黎

呢啲緣份黎 唔抗拒咪試下囉

OK嘅你開場 我ID: Kylyo

但係我睇評價網佢係倉管.............

大家0*專
咁多隻魔攻刺佢都係DPS頭3名

預我搭半到 愛既 萬巴等我一陣

萬用LIST
PVE BD WB1 S

求真心話

打咁耐BD 我隻刀妹同Theo DPS未贏過佢

大家0*專0*UT
MIRI 發情狗 55波
EPIS 就未見過勁既

男人，不了

萬巴 愛巴 我而家開場

而家
EPIS T3 (UW)
Aselica T2 (UW)
Kaulah T1
Maria T1
Clause T1
Mirianne (UT)
聽日就溝到隻光法

另外有8000鑽,
未有英既 Ezekiel UW UT / Mediana UW / Annette UW

仲應唔應該買 Ezekiel
可唔可以教埋我拎埋光法後點組隊比較好, 唔該巴打!!!

玩咁多輸出做乜

專心玩好一隊先好似好d
跟住慢慢搞wb 第2隊果d

其實係咪好多人以為多dps打wb就會高傷d

我而家主要用
EPIS T3 (UW) 78 LV
Aselica T2 (UW) 74 LV
Kaulah T1 73LV
Maria T1 73LV
係唔係以70黑龍裝為目標先?

垃圾軌跡手機驚聽日12點開SER
應該又係玩唔夠一日就棄既驚

APK

見到日本乜乜授權已經肯定係垃圾GAME】

日本Falcom授權但係隻Game由大陸開發抄CC玩法

見到授權兩隻字就上一頁啦理得佢邊個開發邊個抄邊個

睇嚟大家都受過傷

升曬做80lv先
刷公廁四屬黑龍裝著
養生遊戲可以慢慢玩

正常組隊係 1坦1dps 1sup dps 1隻補咁
打龍想高傷要留意下唔同角色既buff技
果堆buff先係打最高傷既幫手

Pvp點組可以睇下競技場d人
好似日服既話好多人會用Leo/bau用沉默同無敵盾屈新手 自己都可以留意下有咩英可以解人 buff 之類 無固定組法

其實我都係日服開玩到而家 唔係好熟 好多時都要睇下咁多位巴打講咩 自己都要摸索下

上述資料如有錯誤巴打們請補充

彈左APPS 比1-2分鐘我入返

有卡法 UT UW, 值唔值得買黎玩下?

好似有左npc維多利亞之後就唔係好值

唔知隻GAME摺埋先定閃3出中文版先呢

玩左咁多年都只係玩得空3部曲
零碧 閃12 都Down哂但未開始玩

我覺得除左閃2 其他果d都

零碧都唔錯 但閃真係為睇結社班傻佬

蜘蛛S2 係咪單體

萬巴 愛巴我打到十一點停停先

閃最衰就係機器人大戰

YES

而家
T3 Epis 72lv
T1 蛋妹 68lv
T1 男盾 68lv
5* Frey 67lv

卡咗係clear 7-9 normal果個quest到，係咪一直掛1-8 hell到夠lvl打最正路？

係,升80
打BD
冇野做就推圖

其實未刷到一套裝齊果4種屬 建唔建議升住D齊3屬既用住先
暫時刷咁耐得 耳環同甲 齊4屬
同埋會唔會用100石去搞D 3屬裝 轉一次唔得又換過件好似好蝕咁

3屬照用
非課洗1-2次都可以

咁睇嚟要掛好耐機先夠力推落去

最緊要allin資源落隻DPS 有DPS=推到圖

我打埋呢場要準備清日任 唔該哂兩位巴打

日服半價開始

已經狗衝緊升刀妹T5

召喚紅豆巴

岩先無體

屌你我玩左咁耐得on9頸鏈係原生4屬
你有耳環已經好正

800萬將刀妹由T3升到T5
省左都幾大筆下

個NOX爆炸了 重開先
兩位巴打仲打唔打
我得返最後50個位左右

自動掛緊,你想打自己入返黎

arch隻野係咪廢
抽到佢既uw

被NERF唔知幾多十次仲仍然立足係PVP既男人

我得把Fluss

Bd 75
id:kafaat
-2床位

PISH

如果可以中下專或者比ut我就好了

Sonia 係咪到T5先要轉冰龍?

多謝2位巴打比訓位 暫時唔打住了
陪FD打CS

CS
身邊D FD都唔多點玩了

Redbe4N
BD -1 自入

都係夠5個我先打
佢地打完成日PUBG轉打CS咪加多1個人

無事了,我解下日任先

不如講下你地最想要邊隻英既UT
我自己最想要係GLADI或CROW, GLADI NERF左之後係UT度補返, 而CROW好似無UT等於廢物

Annette

MITRA

同埋龍弓

係，你唔T5食唔到Max HP轉ATK你用冰龍都無乜謂

你今日課咗未

頂
過日個張圖真係好煩

無玩蛋妹, 睇完佢個UT解釋都唔係好明, 係強補助?

UT係舊肉

3技在充電狀態下仲可以疊stack

Gladi同mitra都有

未有UT時【高能】完咗先可以再儲【能量】，但有UT可以係【高能】狀態下儲【能量】

NeverGame公會係咪唔好殺王住?
我仲有一次, 大約打到20億 打唔打埋佢?

離地T

用廢野入去 唔好開auto 等死拎幣

不明覺厲

點解我地同一時期玩你會打到20億 我打緊30萬

負碌抽中 咁岩兩隻ut都幾勁

呢隻有把專武又有三星卷可換，但自己又玩法攻

呢D叫歐王囉

我課左少少
Starter package 2 x1
公會妹新手包 x1
新手5星角卷 x1
新手5星角UW x1

另外寶石加速左唔知幾多次花花石 而家有2隻T5 1隻T2奶

蛋妹有ut應該係最強support，可惜我淨係得3舊無乜用既

你地搞到我自選想換蛋妹UT

同你一樣啊 pk

歐洲T

Mitra 得wb 同 gr有用 我都係岩岩玩到後期先摸佢

獸人ut都好勁

你係咪未刷好裝呀?
我用左好多石洗4屬+升option

無自選

揀啦

準備由非洲移民去歐洲

我好似30億尾 唔知有無數錯

有無巴打可以開場70冰龍俾我?

*日服

又清唔切500體

底巴咁夜先收工？

三星卷識揀了

送個兩個10連抽左3個CLASS UW 做乜尻

12點40返到屋企
跟著上網又壞壞地搞左陣

依家清定聽日d髏先

唔夠碎升t5 mitra 有花花石冇料 屌

湯巴icon

有冇亞服巴打BD? 隨便瞓

做咩

咩icon

驚入面頭像掛

咁快狗衝公會女

用過S巴隻連專打龍好好用，所以忍唔住狗衝咗

G會巴絲記住留返隻尾王

Meme

Ok巴打 依家開場

底巴開唔開多轉王，今次都好快打完

用左幾石

今個星期應該有啲危

可以試下講定下星期開2次？

報告刷巴，同埋今日開始T嘢半價，你睇幾時得閒入驚揀隻T

唔該晒底巴

結衣巴晚安 瞓覺

早抖

辛苦曬湯巴

有3條j既唔要

T邊隻你話事丫，最驚入去撞到你刷龍

垃圾物隊wb1都打到200億 心息了

客咩氣，應該的
收到
唔會撞
我多數半夜先三開掛龍
再唔係你入之前TG聲/係POST講聲就OK
或者你直接撞我出嚟

loh bronze 2 打 plat 3 nice system

點追

留名, 等中文版出先入坑

歐洲T好多UT 冇得追

諗起到時一堆台仔訓身課金同埋大廳打龍互屌就興奮

都係要死隻morrah

有冇巴打可以幫我過日服7-12 hard

想問下嚟緊升邊幾隻英好? 想T3隻Gau同T5隻Frey但喺驚哂料 仲有6把自選專

Sonia

跟手升多隻毒奶/獸人

小弟正是諗緊買Sonia嚟升定住隻Gau先

計dps嘅話黑肉定jane高啲

Morrah?
見過5星專打WB1 1.7億DPS

JANE都唔係DPS

FREY就算啦
WB又用唔到
升都升隻可以打WB

5星專

之前見巴打話dps build都好似幾好咁

兩個都0星專比較啦
Morrah CC>>>>>>>>>>>>>>>>Jane
Morrah DPS>>>>>>>>>>>>>>>Jane
Jane amp >>> Morrah

wb1 2都用緊frey 是否悲哀

Sonia啦 膠遲少少先都得

諗緊砌高傷隊wb1
Jane sonia
Viska theo 蛋妹
Aisha
毒奶 獸補
得aisha 3星專同theo 1星
換隻morrah 入隊既話自身個隊夠唔夠amp
夠既話咁我換黑肉

Sonia仲可以PVP

膠t1完就冇理過佢

我都只喺想平時企BD場放隻T5 frey出嚟幫下手咁

morrah本身都有amp 不過要疊

T5 可以放AUTO

Jane 你有UT 就好勁

咁我T5埋隻theo練黑肉先，唔該joe巴

抽唔到

唔該哂巴打們 咁小弟而家升住Sonia同獸人先

morrah still t3 only

都算係冷門野黎

黑肉好樣衰，啪Sonia 啦

好似都係得wb同龍有啲用

龍煮無乜用，淨係打wb1先落，所以t3就止步

拿 如果你都想打下pvp 就升毒奶 遲d追wb先升獸人都得
不過都無所謂 2隻遲早都要升

呢樣真

仲獸人
MAY>獸人

打極高lv既龍有用

E家用緊呢隊 may未有專
到八百億 仲有一分鐘
但成日因爲最尾果下射激光再拍烏蠅
開埋薩滿s2都照死血法
搞到埋尾頂盡920左右
不過三加速好正

毒奶換獸人?
我見佢地都係MAY取代獸人

聽日試下
如果may有專 s1 stacks 就穏好多

血法4公會裝應該死唔去

冇may表示

仲想問下喺咪全部都要T5

得240萬血 要打龍幣 升果舊血裝

話時話合may姐好感個舊野依家仲有冇，有既話打咩先換到

你T點啲乜

inn

姐係好定衰

有好有壞

台伏狗也不屌

互屌其實冇乜所謂
我見到台仔扮晒親切嗰啲打招呼就頂唔順

湯丸:安安

安安

屌佢老母會告你

操你媽法院見 等收告票吧你

有邊幾隻要T5先?

到最後都係買左大奶奶光盾

s1點取捨

快d wb2想試下換左mitra上到幾高

S1 cd太長 先至單次加100%dmg 單下
倒不如我全隊keep住加 25%M.amp
小薯見解

S3個PERK好廢

冇CREDIT卡亞服可以點課金? apple機
用模擬器google 用debit卡課成日失敗被人鎖交易, 好煩

買美國/日本蘋果卡
OR
美國/日本AC DL GAME之後轉香港地區

美國/日本AC DL GAME之後轉香港地區

我宜家係喎, 轉左香港區但都課唔到
佢show
此項目所屬的app是用另一個apple id購買的。
若要以此apple id 購買忘項目 你必須先購買此app

要點做

轉地區點解會係另一個ID

點解唔點t5？

S2光好過t5暗
80層以上 普攻每下減5%cd 全部技
小薯見解

唔係出3技先減咩

廢薯表示直接問大佬佢叫我用咩就用咩

除非翻譯錯

S3個招睇咁多人都冇人點

我以為佢淨係apply3技 冇英測唔到

啱啱睇返招s3 光 好似唔對路
好似係s3技能打 80層以上先減5%
試下先

木人 70層就死左

除哂裝打 ？

其實你要減cd用t5咪得，反正扣多50%血咪又係補番

想問下你地, 蛋妹全補助要用咩裝?
我今日先開始練佢

一樣正4屬

一樣係攻裝

我返而想知s1點光定暗好

好,咁我又俾公廁裝佢
洗唔洗有少少PEN同吸血?

暗

要PEN做咩

你dps點出就點出

其實我到今日都唔知pen有咩用, 只係人要我要咁

thx

我蛋妹求其有正3屬用住先 之後都無理到

我也是咁諗, 反正都係補助 無咁多公廁裝俾人仔用

DPS有PEN係有用
SUP有PEN係冇用

可能無公廁4屬都夾個max hp俾佢無咁易死

招s3暗 -5% cd無用
都係點其他算

日伏bd70

係咪淨係3技先會發動

有冇亞服BD

轉t5暗就perfect

我打 wenke

貓巴咩id

喵撚A

-1 仲有無人

你有我fd 邀me

萬氏巴

齊人先

輕輕一推

一口氣頂左蛋妹上t5真係爽歪歪
本身諗緊頂埋oddy上t5, 但係因為最近我都係升機工, 無曬相關材料

打緊錢, 如果唔係我可以

話說最近蛋妹轉左咁點 s3cd太長好似唔係幾高效益 大家點睇

我同你一樣
完全係跟佢點

router都係咁點實冇死

其實mitra點唔點T2好

router無點

睇下除褲巴同黑色巴隻mitra咪得囉

就係見router無點 佢地有點先問

我見頭post係玩日服, 但點解大家既介面都係英文既?

其實你玩咩SER同咩語言語音係冇關係

介面玩咩服都可以轉英文日文
不過我地比較多人玩亞服

點

我而家就係咁點 thx joe巴

亞服=日服? 我見通常日版game得日文先咁問

亞服=亞服 日服=日服

係login /入game都有得俾你揀語言，唔關玩咩服事
亞服同日服係分開

因為呢隻根本就唔係日本GAME

有冇日服bd macro

我終於得閒啦，亞服係咪有ＢＤ？

點解唔自己禁

我搵緊人一齊macro

S巴唔玩亞服了？

我再自己摸索下, 終於搵到隻game係唔駛刷首抽

any asia ser BD?

第一頁有講亞服/日服分別 好似係

終於搵到隻game係唔駛刷首抽

唔駛刷首抽??

有冇巴打可以分享下T5 Sonia perks

其實唔洗

日服已經冇野送
所以係冇得刷
FB LIKE唔知仲有冇

roi幾星專先落得場

5

如果唔係甘岩有果廿抽 一開始好似咩都冇得抽 （亞服）
日服好似有？

都會玩

即係碎得

其實我講笑 但起碼都3*啦

亞服而家唔知有無Facebook evnet果廿抽 有既話玩亞服好d

你張圖冇甘

升得黎都俾人Nerf左

早兩日新開果陣有 而家唔知

Anyone bd??

唔見張吾系甘牙

我見頭post話唔駛咋

如果當初唔係3* nyx 而係roi

萬巴傻左

2星開心使用中 同埋都講咗 上次balance淨係buff一隻may 唔覺得佢會再nerf野 除非有新英連動性好勁

刷咩呀
直接開波等人carry好過

不嬲都唔洗，係就班架仔先整左個所謂首抽

唔洗抽嫁 亞服唔夠打開場留低個id
1mins內巴打衝哂入黎幫你拖

甘你老母

俾多次ＩＤ我

抽UT先開波

其實都唔係咁開心 手動真係煩撚過閪 禁一兩下冇所謂 係咁禁真係頂唔順 比我揀多次會升mitra

真係唔使，隻驚啲UW UT只要你課就有
就算你唔課，你都可以靠農
利申：0課廢薯但依然玩得開心
但你要做到課長級別但又0課相信無乜驚做到，除非你歐到仆街

你offline

重開緊驚彈

宜家有隻三星專epis
諗緊升唔升女僕刺（一星專）/roi
定係all in epis好

想問下要升隻野打gr
係咪mitra點都好過crow

ROI勁野黎 我第一把五星專

有沒多個位?

洋介巴我恰一恰先，冇反應踢左我

應該係 因為有啲王會消debuff

有呀

利申特登升左隻mitra打gr wb

唔好玩啦
有得刷唔刷
幾時先有粒UT
冇錯你老屎忽係5個星期就有自選
但新人係冇12隻英入LOH
計你溝兩星期加開始5隻
3個月+買一隻先入得場
再加5星期
4個月先有第一粒UT
而家有2張十抽券送既話點解唔刷

你咩名? add 我入場ok?

日伏連LOH都無得打

結衣巴係咪去左訓？如果我開新房佢未必入得返黎

而家有廿抽活動可以刷下既 遲d無真係咪撚刷

未訓

其實你鐘意點玩咪點玩，只係有得刷唔刷又d浪費，但係刷又要刷好耐。所以睇你自己想點，你唔急，遲早都會有。你想宜家就有咁咪比d時間刷lor

咁我開私房

其實隻驚唔係不嬲都預你長玩架咩

其實一開頭一定要首抽隻dps ut
跟住抽/選埋個隻dps uw
之後就可以慢慢玩
咩dragon raid world boss pvp 可以升好本身隊野全部80lv t3 (一坦一補一打手一輔助)後先再慢慢升其他

ps 之後亞服都應該有中文選，要玩就而家入啦😋

利申當時時無抽就開左 都玩到落去

不過你有時間有精力可以刷下既

岩岩開左亞服玩

認真講，刷唔刷係閣下嘅自由，我只係提出就算唔刷都依然可以玩
咁當然依家你話有2張十抽劵刷下都無妨嘅
但就算刷唔到都唔一定要迫自己刷到為止
KR個教學都唔短啲，刷到無心機玩就浪費咗隻好驚
隻驚好多嘢就算你唔課，你玩得耐自然有，正如萬巴所指出嘅老屎忽咁
我入坑嗰時撞正100Day活動完
無送任何嘢咪依然玩到依家
但估唔到0課廢薯如我都可以畀人話我老屎忽，好開心

想問下宜家坦,DPS,補都T1左, 唔夠打61BD
係咪應該刷番套51 BD裝比D英先?

刷圖升紅裝 順便升lv仲好
T6裝好哂資源

你依家用緊咩裝?有無跟任務走

可以我都唔太想刷, 不過玩過唔少Game都因為我抽野太黑仔, 玩左好耐都好廢

聖誕先玩既0課廢薯都比萬巴話老屎忽

真正老屎忽根本唔會覆POST，只係會望住個POST恥笑緊我哋

湯巴都唔係老屎忽邊個係

JoeW，S巴都未出聲幾時到我

唔識刷首刷, 結果得Rodina UW的苦主

有跟任務走, 暫時得THEO 有T6 BD全套+20 , 其他角色都係亂著

大家都係老屎忽 不用分那麼細

T6 是但得啦, 留一、二套過渡就得。

主線打到邊

老屎忽唔係計年資咩
關0課咩事
重課叫大佬

岩岩抽完 請問呢兩樣ok?

係咪新英果d野

crow ut

勁

wb top100

玩得嗰百幾日講出嚟畀真老屁屁笑

好似係新補uw+新男槍ut?

岩岩先過100日的老屁屁

Crow UT+ Shea UW 岩岩睇返

新補好似好難用, 太長CD啦
新男槍UT 好野黎

20抽有呢兩樣 係ok定可以再試下?

你中UT係依隻新DPS，你睇有無興趣，但要用6000石買英

因為係新英, 所以無得喺溝/五星卷拎到?

日伏咁快有人T5 MAY姐連專既

所以你知V社點解要狗衝開日服
如果拎FGO嚟比，課KR抵好多

有無亞服bd

第一個星期已經見到may 姐

結衣巴訓左

你地有無多個人分黎我度

我得自己一個

而家on

見你OFFLINE

On左

上面班巴打未齊裝咩 日日都好似見到你地bd

拎龍幣買野嘛

s巴開唔到gb?

係咪亞服BD缺人 想訓

我新手就未齊裝.
其實我都唔係想要齊4屬, 3屬我都收貨照用

gb？

原來我揀左new hero唔怪得

guild boss

8隻人就8套裝
仲未計pvp
幾時先齊

Roi已經俾人nerf左一次
其實已經算重傷
Nerf完之後dps少左1/3

Common treasure貴到On9 唔刷多d coins點升5*

比人清左懶得理，ap要攞黎升buff，會長唔係我

瘋狂刷龍

唔識唔緊要，依家介紹你識

在下廢薯 刷首抽

好耐之前啦 由神枱變返正常 好合理呀

200日入驚刷都無刷過，抽完arch uw碎埋

公廁個粒都懶得搞
等5星期*8
每人一粒自選算

有d ut廢到唔想換

唔撚係掛
除左龍弓個粒仲有邊個粒ut 廢

全部射手都係

射lin 都ok呀

龍弓果粒真係
明明DURATION 已經長過COOLDOWN
仲整黎做乜柒

I mean無謂哂張卷換個唔勁既ut 我拎黎升星好過

我個時一抽luna
個時岩岩buff到佢god tier
開心左成日

升星加好少
唔同uw
真係要計計數

所以計計下發覺mitra上1*好過gladi

但好多ＵＴ一開始升星唔多，但通常都係０星20%，５星50%
所以高星係勁好多

無課非洲人表示有一粒都難

其實一般玩家真係一粒就夠，不過都要睇下邊個ＵＴ
有Ｄ都係垃圾黎，好似nyx咁，要唔要都無所謂

Nyx收皮算啦

ＤＥＬ左佢啦好心

UT黎計最勁應該係ROI

Roi Jane mitra 蛋妹 獸補 gladi 都好實用

miri 個粒都係好勁
0* 都50%傷

ROI UT加得果三份一格

加攻喎

Common treausre 邊到買 唔覺有

龍幣t7

無上一排，Lihkg已經討論到UT升星呢個層次

S喎 (好似係

膠dam議員召喚

喂 roi 主要傷係s3
粒ut 又加 dmg 又回mp
咁都唔叫s 點樣先s

等多幾分鐘 無就當你當驚架啦

我既意思係S都要比人嫌棄

我既意思係呢舊野冇你地想像中咁勁 因為其實300MP得三份一格 咁當然有好過冇

我

邀左

冇ut揮手區

sor
頭先公司有人叫我

唔緊要下次再打過

洋介巴彈左?

我不打了

OK

新手想問ipad / 電話可唔可以用到macro auto farm??

我彈左
咁今日算？定黑仔巴同我繼續打？

咪吹喎，衰極都有一把喎

各位巴打 我想問下十抽卷係唔係留等保底？ 我聽fd講 佢話佢睇鬼佬網講上次保底係計鑽石 十抽卷無用 各位巴打係唔係真事？

碎左當冇

卷都計

好 唔該巴打

jb
or
root
or
an 機乜乜助手

醒左，有冇位

ＯＫ既，我開房

點都追唔到個分

未試過上7000

點解衰極都有一把

事實上真係可以一把都冇

唔掛loh又真係冇既

課唔夠啫

loh 都唔掛都離棄game 不遠了
每日on off 已經唔算玩緊隻game

分身login 10抽
樹女(t1)升星好定碎黎換光法好
升星加得 4% dmg

T5吸血鬼(有uw無ut) 定樹女好(有ut無uw)

光法樹女有咩用

t5光法 (無ut) main dps for everything
吸血鬼/樹女both t1打wb/bd?

咁就真係無計

點解12隻英都未入得LOH

因為未開放

原來日服未開 ?

有冇ios 手足課唔到金
之前課到 依家唔得

結衣巴又ＯＦＦ左

彈左，依家入

唔打啦，我去煮飯～下次啦～

T 材料足夠, 但係唔夠錢 (明明已經50% discount off)

爆體掛機打錢

點樣課唔到

新玩申請左3會

好好玩打算長玩落去

如果亞服有BD訓位可以叫我

無法完成你的購買

日服招70BD

填左表未?

練會長

填咗

聽住先

無人相信

間唔中都要扮下工

要打去apple技術支援個到
幾分鐘幫你搞掂
個hotline好似off 8點

巴打要排一排隊 暫時無位住

睇下半個月後仲見唔見到你

點解唔用膠

台譯中譚既通病

高耳

Jb後可以farm龍
刷圖個d就唔知

鳩

982

夫球

zLimbo

想將Frey, Clause, Priscilla, Gau, Luna... up 上 T5, 要幾多$

原來個表我打錯左

welcome

有咁撚多料

呢堆野放係度算啦

大佬
頭幾隻都係物隊向 點解會升LUNA

Btw無一隻t5得過

可能佢其他人都t5了

pvp theo點打

995

cc 法師秒佢

練爸幾時開post

召喚練巴